[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區(160) 儲定錢 拎定假 準備好畢地亞巡2019

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！
Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

#2

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（22歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

Eun Ha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Taking off the mask

Eunha主唱實力 SHOWCASE

Pre-Debut (CR.GFriend-Brazil)

Hope (Grandchase OST)

Yu Ju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

Taking off the mask

2015年11月7日 MelOn Music Awards OST獎

2016年2月3日 《Billy & The Brave Guys:Chicken Hero》電影OST

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Yuju異次元舞蹈實力 SHOWCASE

Yuju’s Vocal Range D3~G#6 By 天生我才

Yuju high note and best/special moment (2014-2016) By 天生我才

Sin B

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （20歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Taking off the mask

Dance

SinB細路仔 SHOWCASE

Pre-Debut(CR.GFriend Brazil)(黑色衫)

Um Ji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （20歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

Taking off the mask

2018年 6月刊 日本時尚雜誌《POPTEEN》 專屬模特兒

忙內唱歌實力 SHOWCASE

忙內撒嬌功力SHOWCASE

氦氣撒嬌歌王

來自星星的Umji

Sports Seoul 對於GFriend成員名稱既解釋

藝名意思：

Sowon：
여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라
實現女朋友的所有願望

Yerin：
슬기(睿)로운 이웃(隣)
藝名同本名一樣，睿智的近鄰

Eunha：
‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀
像銀河的星一樣發光的少女

Yuju：
파워풀한 가창력의 소‘유주’
Powerful唱功持有者

Sinb：
mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비
擁有神秘魅力的Sinb

Umji：
엄지 척! 여자친구의 마스코트
Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1. INTRO(Season of Glass)
2. 유리구슬 (Glass Bead)
3. Neverland
4. White (하얀마음)
5. 유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1. INTRO(FLOWER BUD)
2. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3. 하늘아래서 (Under the Sky)
4. ONE
5. 기억해 (My Buddy)
6. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張正規專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver.

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

第二張正規專輯《Time For Us》(3 versions)
DayBreak Ver. / Daytime Ver. / Midnight Ver.

發行日期: 2019年1月14日

1. 해야 (Sunrise)
2. You are not alone
3. 기적을 넘어 (L.U.V)
4. GLOW (만화경)
5. 비밀 이야기 (Our Secret)
6. Only 1
7. Truly Love
8. 보호색 (Show Up)
9. 겨울, 끝 (It’s You)
10. A Starry Sky
11. Love Oh Love
12. Memoria (Korean Ver.)
13. 해야 (Sunrise) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) M/V

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) (Dance Practice ver.)

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

第二張日本單曲專輯《SUNRISE》

發行日期: 2019年2月13日

1. SUNRISE
2. La pam pam
3. SUNRISE (Instrumental)
4. La pam pam (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - SUNRISE -JP ver.- M/V

第三張日本單曲專輯《FLOWER》

發行日期: 2019年3月13日

1. FLOWER
2. Beautiful
3. FLOWER (Instrumental)
4. Beautiful (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - FLOWER M/V

#3.3

個人單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)

#3.4

OST：

Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）

Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）

여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)

Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）

Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）

GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）

Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）

Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）

GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）

Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）

Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）

Yuju - 눈꽃사랑 (雪花愛情)（《福秀回來了》 OST Part.5）

Eunha - 말해줘요 (Tell Me) （《成為王的男人》 OST Part.3）

GFRIEND - 짠 (ZZAN)（《Just One Bite 2》 OST）

#3.5

合作單曲：

Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)

Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)

Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)

Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)

El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)

Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)

MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)

Sunny Girls - TAXI

Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)

Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)

Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)

Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)

Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing

Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》

2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞

2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞

2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎

2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star

2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists

2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎

SPECIAL STAGE

2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)

2017年1月13日 金唱片音源部門本賞

SPECIAL STAGE

2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞

2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)

2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞

SPECIAL STAGE

2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎

SPECIAL STAGE

2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video

SPECIAL STAGE

2019年1月15日 第26屆首爾歌謠大賞 - Tik Tok Dance Performance獎

SPECIAL STAGE

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

Sunrise (6個一位)
2019年1月22日 SBS The Show
2019年1月23日 MBC Show Champion
2019年1月24日 Mnet M! Countdown
2019年1月25日 KBS Music Bank
2019年1月26日 MBC Show! Music Core
2019年1月27日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

#7

應援歌詞(非官頻)
GFRIEND (여자친구) - Glass Bead(유리구슬)

GFRIEND (여자친구) - Me Gustas Tu (오늘부터 우리는)

GFRIEND (여자친구) - Rough (시간을 달려서)

GFRIEND (여자친구) - Luv Star (사랑별)

GFRIEND (여자친구) - NAVILLERA (너 그리고 나)

GFRIEND (여자친구) - Gone With The Wind (바람에 날려)

GFRIEND (여자친구) - FINGERTIP

GFRIEND (여자친구) - LOVE WHISPER (귀를 기울이면)

GFRIEND (여자친구) - ONE-HALF (이분의 일)

GFRIEND (여자친구) - Summer Rain (여름비)

GFRIEND (여자친구) - Time For The Moon Night (밤)

GFRIEND (여자친구) - Love Bug

GFRIEND（여자친구）- Sunny Summer (여름여름해)

GFRIEND（여자친구）- Sunrise (해야)

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8.1

開Post Template:

舊POSTs

#8.2

近期活動：
GFRIEND 2019 Asia Tour [GO GO GFRIEND!]

----------------------------------------------------------------------------------------------------------------
高登buddies換卡區

lm

Lm

新po留名
金韶情世界級靚

點解呢個男人咁可愛
lm

一頁留名

氣質

model嘅氣質

大嬸銀

呢個look幾正

你唔夠愛 不知幾正

好醜

頭髮開始長左 要再剪短先愛

新po lm
大嬸銀正

佢完全係係狀況之外如夢初醒咁

新post 留名

隻眼仔碌下碌下，最後瞪大隻眼好搞鬼 ...

我智世界級

新飯留名

嚇到個心都離一離

真係仙氣

就係佢咁 懵懵地
好似咩都唔識咁先最正
加埋 肥

明星級

啱啱收工先見到新post
留返個靚名

比你po左先
禾琳

我嫁

瞓撚醒未

泡菜仔真係on99
我mon左咁耐 我都係

琳子，要8月先可以親眼見到佢

死人Source Music，有到收割季節， 好想
追曬咁多場啊

唔係肥係有肉地呀

留名

新po lm

到達印尼

差啲同你炒車

Don't Fall In Love With Eunha Challenge
呢條片係咁係我YT出黎 唔睇唔得

依家叫嚴神真係無錯

我係回呢個架wow

好圓

190405 官方限時動態更新
圖一翻譯
銀河：請把我重新加入進去拜託
（貌似銀河離開了聊天室）
嚴智：我們應該不會喔 嘿嘿嘿嘿嘿
睿隣：顆顆顆顆顆
（圖上紫色的字 姊姊吐舌👈這裡的吐舌有調皮的意思）

圖二翻譯
紫色的字：不會放過你們的👿
白色小字：你為什麼.....？

圖三翻譯
哼！...

圖四翻譯
思考中🤔

圖五翻譯
是否要讓銀河加入聊天室？

圖六翻譯
嘻嘻

圖七翻譯
（嚴智邀請你加入聊天室）
銀河：嘿嘿 進來了

圖八翻譯
那麼拜拜啦

翻譯 泰妮

CR: FB Gfriend 台灣應援首站

lm ,

新post留名

여자친구 (GFRIEND), 방긋방긋 해맑은 소녀들 [NewsenTV]

機乎抄片

唔係一樣既咩

嚴神襲地球

我影濛左

最後果張

銀好正

長銀留名

香港場你唔得閒？

今年去到㗎啦

美少女戰士c奶銀

Ching你講緊sunrise嗰期comeback?

新po留名

銀仔依個look好可愛

銀仔真係越黎越可愛

係
我完美避開哂佢哋嘅活動期

MWAVE碟今日終於到齊 預計最快下個禮拜日可以交收

i love ss

辛苦曬

今日個fm

SINCE IT WAS THAT CHAOTIC. THE KOREAN ORGANIZERS ARE SAYING THIS EVENT ARE GOING TO BE CANCELED. GFRIEND GOT PULLED BACKSTAGE AGAIN
鬼國學人攪活動?

現場啲人太激動
主辦驚出事叫番女友入後台
比啲人冷靜下先

覺得其實都冇乜用
主辦低估左個反應

真係痴線

辛苦晒

係

想講句野都唔得

Twitter有人話係

垃圾鬼國

我 我 我 我頂唔順啦

泥近 23 Aug. 有的鄧女友擔心

咁con又唔洗驚既

到時組團去保護女友

con嘅話
主要問題係唱k式應援

咁又係
btw~睇twitter d片真係嘈到暴動咁

鬼國不了 你去埋我果份

究竟我係聽女友唱歌定唱佢地唱歌

冇—個用眼泥直接對望

相機海見得多 手機海真係 fan cam唔洗睇

鬼國唔去是常識吧

情媽好暖

嘩dllm 呢個景 一流

多人係閪用咩，全撚部都唔買嘢嘅

鬼國啲人好撚窮㗎

比著係香港啲商場 啲食蕉一早趕撚曬圍觀班人

Why not me

嗰兩條瀏海-->

仲未慣咩

似係眼眉

嘩 連一線

又一次睇到鬼國鳩嗌式應援, 不過真係好撚大聲。

去鬼國仲要免費真係出事

嚇到😱

靚到

智仔都殊你地啦 仲嘈

Cr. HashTag_Gfriend

我豬

圓

[member]畀著我都想急急腳走啦 ， 望落台下面成班喪屍咁， 去啲低文化水平地方係咁㗎啦[ /member]

shit, 多撚咗個空格

我比滿分

鬼國fm Sunny Summer

隱藏人物又出黎
Cr. SinbwithU

一鍵留名

啱睇就睇下，唔啱睇當故仔望下 ...如果各得呢位大叔好討厭 ...咁索性負皮下一頁好了

啱唔啱都唔睇

唔想po新相
我只係想見到以前嘅你

幾時既你我都想見

肥美

我一開youtube就見到
佢又嚟消費女友賺點擊率
已負皮

負左佢好耐

有水唔洗諗 要寄倉
去日場無帶燈韓版去， 現場買左支日版手燈

好樣衰即轉台。。。

揭開個白色頭倒咗啲水去，返到香港加返啲閃粉裝返啲水

留個名

寄倉就帶到

唔係話唔俾 liquid 咩

寄倉有水無問題，係唔比handcarry

Cr. YEllowRIN
番屋企開心到

支燈個白色蓋有膠水痴到好實， 我試過兩支都擰唔開
我喺個底開左個窿放水

睇下呢度有無好心人幫你帶啦， 上次有買行李都幫左兩個連登buddy帶， 今次我都無買行李喇

連登buddy有愛

琳子話終於返到屋企啦 ...

一番到屋企就又可以散步撚狗

經過左一個恐怖嘅行程返到屋企點都輕鬆一下先啦

一開始都幾開心

之後

廢銀

地獄鬼國

點解係女友event但係啲啲fans cover第二個團既歌呢個係咩邏輯

cb都唔留喺屋企刷mv 鬼國人最鍾意搞事

睇到幅人海圖,隔住個mon都聞到陣臭味

[GFRIEND : Back To The Past] 170407

其實我覺得呢幾次d 女來香港，香港d 迷妹算係咁 ...

智仔本書成本字典咁厚

我記得呢度d 大神有講過，佢地之前hold 左飛最後無成功過數，跟住會放返出來 ...所以買唔到唔好放棄，得閒按入去睇下，有機會有收獲

Abema TV (日語）ARSM 遊戲中字

無聊揭下個日歷， 點知見到Yerin隻手指尾畀個戒指箍到紫色好似就壞死咁， 搞到成張圖 個焦點去咗手指尾度， 屌邊個俾咁緊嘅戒指佢帶

陰影嚟 唔使咁擔心
雖然睇落真係好似就嚟要截肢

得架喇 我會買過隻俾佢再同佢影過1set

夜喇

我只係睇左電影，無睇小說 ... ...

小說先好睇
不過唔知點解智仔嗰本咁厚
明明中文版勁薄

其實都係睇佢點排版
印象中日文版都係差唔多厚

有個傻佬好想見你 你幾時先出現？

見你自認傻佬 我都唔忍心腐皮你

我都諗咗好耐
佢係自認傻佬 定係想見個傻佬

智仔個鎖骨

見到印尼嗰邊咁痴線上水先

女神

唔po埋有條仔果幾張

:我淨係睇b仔

冇錯! 我淨係睇b仔

乜唔係得B仔代言炸咩

第二張西面西得好正

v

唔知點解個封面啲相cut得好似怪怪地咁

無聲??

唔係啊 幅圖cut到好怪
Btw睇live見到佢地又開始掛住啦

飛

頭先開頭先聲 以家有返了

開波

唔係咁簡單啊葉師父

雙塔坐中間

岩岩lag左 聽唔到點拎簽專

跟好曬次序

兩公婆分開左

Yuju今日好呆

有邊日唔呆

銀model

小別勝新婚啊 完show又痴番埋

豬仔瘋狂嘟咀好可愛

豬仔亂舞

銀

有名你叫 廢銀

其實係咪又係幫架車賣廣告？

#GFRIEND #ヨジャチング #ヨチン

✨BUDDYが気になる⁉️👀✨質問をGFRIENDメンバーに答えてもらいました！

🍀LINEブログ🍀

點解有6個咁靚既車模既?

我都唔想同佢分開

你都未一齊過

琳跳火柴盒高度

Yuju

SINB好撚正...

唱唱下變咗日文版

SOWON依家做節目咁多野講

世界級

講多錯多
好似聽到佢話架車唔夠坐
倒米

咁架車係廢嘛連藍牙都要等咁耐

唔洗多嫁 夠車佢地就夠

情

1秒 我收收皮先

Model上身 好正

佢係慢一秒？

銀都好似識咁 係B仔唔識

女神呀~~

梗係啦 我教佢嘅

正到癲

女最奇又出場

豬仔有女神之手

今日vlive 豬仔魔術師個人技習得

睇今日特備vlive ...班女應該接到個新廣告 ,,,

新現代智能汽車廣告 ...佢地好似好耐無接過咁大型既廣告啦

잠이 안오는 밤 😵
情4點半都訓唔著

我情同我一樣訓唔著

po吓禾琳寶

聽歌mode既咩位都冇所謂

肥銀點解好似咩POSE都有喜感
[/member] 琳子 [member]

佢話係琳突然間停先搞到咁

櫻花下銀仔

依度好多銀黨，樓上小心

係咪繼仆經黃致列之後又有目標要討伐

[#GFRIEND : Back To The Past] 160409

情 look at me嘅前傳

有冇人想要518韓場A區的飛？

黃致列應該無人討伐過既 ....扑經就 ...

嚴神

最強嘅魔術

再黎

崔老師收唔收學生

唔做學生

仲想點有學生都唔做

因為唔止想做佢學生

大家狗衝短銀 好！

脫未

未住
有啲野未做

冇關係 做唔做都影響唔到短銀

會盡力ff啲頭髮俾佢

汽車廣告女神

又咀人

都怪我 唔係佢身邊冇人俾佢咀

睇住豬即刻變面

後面智都係重點

好想比琳KISS / KISS 豬

想下好

發個靚夢先

銀仔，早晨呀
食早餐喇銀仔豬豬

好掛住智仔

B啊掛住你啊

真係又型又靚

好可愛啊
好想用手指拮佢塊面

唔批準 問過我未？

係少女B

禾B D相次次都好高汁

女神智

第三張撥頭髮
真有女神feel

禾幫佢影梗係啦

施主唔好重蹈覆轍行我舊路啊

禾情~

巧令巧想見

5月好快就到

1袋2袋

Gfriend 同 webo合作，但webo係咪日本牌子，打入日本市場了?

係啊 上次memoria日專已經有同wego crossover
今次係第二次了

傻妹

行過mk mall見到唔敢直視太耐

直接買件同智智情侶裝啦 老公巴

係咪東方巴? 個名咁型嘅

貫上次嗰件 靚D

東方巴個名愈嚟愈長

冇咁多位

成日花蕊

你個名

我係新人

由你個名講

自豪嘅清泉

芯唔要得

琳黨嘅清泉

........

有琳子嘅morning係good嘅morning

難得既早起身 係要見下你先既

what about you

清過清水健

清泉

same

個比喻幾有趣

又要洗錢了

Cls又pb 又cap水

又要抽photocard

cap水野 罷買

攞定銀包啦咁多聲氣

咪又係番工搵錢買

日本多啲野

都係買

明知佢地每次都出呃錢野
但都心甘情願去買
到底係咩心態呢

係愛啊

傻西瓜

係盲目啊

唔買

頂佢吖 日版正咁多

準備好要換特典

所以日韓都要買

Tower Record呢六張仲靚過Buddy JPN個六張

你醜唔醜

什麼東西

pb?photobook?

究竟我要買邊同同買幾多本啊

特典上日拍收好過啦

你又好似有道理

我一向都咁做

唔撚飲百事

飲杯

排球B好正

運動風女友

什麼？

long time no see, baby five

我YouTube睇唔到😭

好襯

銀仔個百事廣告

可惜她等的不是我

有人眼紅嬲豬唔飲百事

我都係無法播放影片

空降30 名

個樣有d呆

好心攞罐新嘅 未開架啦

好qq

銀黨千其唔好睇

Q到

學B仔咁狂搖佢

銀仔高速移動

銀仔好cute

原來都追左銀3年銀都已經唔係小妹妹風格啦

GFRIEND : G-LOG #prologue

情呀

倒瀉曬啲蛋糕無人敢出聲話佢

Gfriend vlog

係咪差唔多開始向youtuber出發

係嘅話拉大隊訂閱
之前有gf TV 依家有vlog，somu終於跟上潮流

當日嘅小妹妹已經長大

快極咪又係86

睇完呢句 唔知點解好想開返頭d嚟睇

呢條片

呢架係正常人渣既86

無追post一問 港場有消息幾時賣飛未

乜唔係出到89line咩

其實幾點開賣
佢寫正午啫係香港十一點？

拍得我銀好靚，好gfable

M&G 親簽團交收email已寄出
請盡快填妥交收表格
以便安排交收

Cr. Reminiscence98_

tower record有無得直寄到香港 ? 運費貴唔貴 ?
buddy Jpn 琳子張特典 poster 好靚
但係自己去買一本運費都唔平

琳子早晨

佢等緊我

用集運

港場

屌你合照得30名

一group過影曬，收工

港場舞台

24號就有得賣

咁早賣

唔知會唔會好似上年有團票賣

親簽好過

唔睇con了 屌

啱啱Buget 完韓場 個腎都未回氣

唔係喎 6個人一組喎合照

Total得30個人有得影合照
抽到先算啦

捐多啲錢 幫啊婆執多啲橙同紙皮 儲下人品

今次主辦係邊度？

想要團票

請問今年有無團票呀～～～～

一年一度團票撚出沒了！

團票團票團票

我愛gfriend
我要團票

又係時候send呢幅gjf出尼

熱切期待港場

條友仔好撚花心㗎喎

長中短銀呀

新飯留名
一飯就有港場睇

又改

冇錢了 點樣睇港場

未收$4000？

粒仔

各位vip位見

幫手提議下今年送咩

各種認證

送你自己上去

公仔嗰個咁認證法真係會好開心

扮

後尾又有人送一樣既

親簽大把機會有啦

係咪全場公開發售？
BTW 早幾日做GYM播歌，有GYM友聽到TFTMN話好聽

回家聽歌了

點解要諗到咁sad

Nono I mean 有人簽售送左隻一模一樣

但我個時間點同佢條video個時間點先match

如果無團飛就應該買唔到VIP飛
到底去擊掌定係睇綵排好
今次合照得30個名額
我唔認為自己會中到

呢排做多啲善事先

真係要
日日燒香祈禱念經文

恭迎慈孤觀音⎝༼ ◕д ◕ ༽⎠ 渡世靈顯四方⎝༼ ◕д ◕ ༽⎠

保你闔家平安

食埋齋先 生都唔可以殺

粗口都唔講得

最難戒嘅事

為左人品 點都要嫁啦

賞櫻B

明天咁趕

期待 辛苦哂

Yuju都係正面靚啲，唔似銀仔面面俱圓無死角360度靚靚

睇黎大家又可以同時間同櫃員機競賽

今次VIP飛有望啦

今次一定要團票 上次搶飛無靚位

多謝大佬

貴左 100蚊 反gfriend 了

咪當夾比$100 比佢整個申展舞台囉 ....

終於有啦

同櫃員機競賽總好過同網頁競賽

個台可能上手放底拎埋黎用

邊個會咁好心
不過睇返今次亞巡，佢應該一定要當地主辦整 , 因為我見已公佈既場都有

辛苦了

辛苦晒
每次聽到有團飛都覺得放下心頭大石

每次 gfriend 話黎開 con 我最惆悵嘅係
我係唔係要請假一早去排門市等開門買飛，又或者要捕住喺電腦對住個唔知入唔入到去嘅濕鳩售票網站搶飛

由今朝公佈日期售票到下午就話會有團票時間真係好短
多謝你地每次都爭取到團票
上兩次啲位我覺得算唔錯， 自己上網㩒都唔知㩒唔㩒到呢啲位

은비line去賞櫻

我上兩次都係跟 HONG KONG BUDDY UNION
團票 其實呢個係咪聯合了好幾個站既大聯盟
BTW 我見其它站要聽日入錢 但我祇HKBU 有信心

Ig story update
似練習室喎

已經見到2個站話攞到資格團票

好耐冇見

冷靜完上水
辛苦各位大佬

一個月都回返血啦

HK Buddy Union 係呢度之一 ....shiny.xxxxxxx 真係未聽過 ...小玩ig

Rehearsal 當你睇過一次，你就唔會覺得有咩好睇（因為都會入場睇啦）摸下手仔呢d 機會 ...要每次都好珍惜

Thx 大神

我成日見到你

咩黎？咁難飲嘅

深夜病發...但唔錯啊

畢地們早晨

仲有vacation

運動服係tower record版送既post card，隨機兩張。 下面係Jpn official送既海報，隨機一張，唔一樣的。

好想要排球B果張 真係要收番黎先得

呢到都係鍵盤戰士啫，無事既

原來係 poster 同 post card

想問好耐 對襪襯同對鞋究竟係想點襯出黎咁樣靚咩

一時咁認真一時咁癲 好難捉摸呀

禾智

銀仔真好高

對鞋最高

何苦賺到我哋盡呢

日本FC真係係咁出野黎掠水 膠牌都出左幾次

我張會然卡呀

係喎 我果張都未有消息

貨金日本FC作用只係俾你有account買周邊

日本FC真係冇下年

Send左email比日本FC
問張會員卡情況
佢話11月已經寄出左
因為都幾個月前
所以無Tracking number比到我
問返間集運 佢地又話無number就check唔到record

上年坐第五行 見到我頭四行冇人
嗌應援 就連主打都唔嗌 就知唔似
真畢地 想唔到真係有內部飛存在

咁姐係冇左啦 完

靚

真係唔再買日本FC會然

邊間集運 ？

上次日場 Rehearsal 真係入去都唔知做咩野 仲要張飛貴幾百
如果要加錢我寧願被人推住去拍手好過

香港演唱會就係咁，D 好飛比晒主辦呀贊助呀 hold 起晒

rehearsal 好 撚 正！

叫做見多佢地15分鐘

十幾行果D反應好掂

我十幾行，隔離啲妹妹仔冇咩反應，我果行都冇咩反應

正喎， 可以一人搭一個膊頭唔洗爭

你真係天真 香港搞concert會冇內部飛

buy and ship 好似有寫住，任何類型書信及以信封包裝的物件係屬於禁運物

上次彩虹應援好撚正 唔知今次有咩搞作

搞咩都好 只要女友開心 全力支持

咁我下年轉香港地址算

韓場就唔同 offical buddy 優先
應援聲都大的 所以一定要去韓場

港場真係冇咩人嗌 韓場台場真係好好多囉

我收到喎

真係?我諗住去埋台場
上年我附近得隔離兩個位嘅人嗌
前面啲妹妹仔唔嗌又舉到部電話好高 遮住曬

衰D講句, 唔嗌應援, 不如睇youtube 算啦

睇con緊係要嗌嫁嗌 嗌啦

今年同支持浸大班巴打坐埋一齊大嗌
就high爆 利申上年附近得自己生命應
援好冇feel

懷念

上年都係得附近四五個嗌
其他唔係用電話睇con 就係唔識應援
港飯做狗唔係冇原因

又諗起智仔叫放底電話

응원은 힘차게

收到wind今年無應援

收到風今年 slogan用我張反GFRIEND揮春

Pm me
幫你申請現場派

去到日本都聽到舖頭播tftmn(韓文版)

buy and ship

完

+1

但係浸大係未開始喎

樓上幾個po睇到我r哂頭

想問下係咪未開始？第一次跟有啲亂

Ok唔該

國民女友+國民妹妹

[GFRIEND : Back To The Past] 170413

叮噹

上水留個名
潛水咁耐賺錢買飛

原來韓文都係叫多啦A夢

智仔好努力

正版無翻版咁正

辛苦晒 ...今年玩入表鬥快

想問問大家 ...如果入表 ,應該係用電腦快，定電都差不多 ..

利申：部電腦文書用，慢

電話

今次好啊 唔洗鬥入數

而家淨係報名！先後次序跟呢個報名表！未入錢住！等收確認email(最快17號後)再跟指示入錢！

而家淨係報名！先後次序跟呢個報名表！未入錢住！等收確認email(最快17號後)再跟指示入錢！

而家淨係報名！先後次序跟呢個報名表！未入錢住！等收確認email(最快17號後)再跟指示入錢！

明天 4月13日 中午12點 開放報名 鬥快報！
明天 4月13日 中午12點 開放報名 鬥快報！
明天 4月13日 中午12點 開放報名 鬥快報！

因為好重要，所以要講三次

收到 收到 收到

明天係14號

頂眼殘自膠
感謝提示

An傳送門推

密切留意更新報名表格

起身 報完 再訓

中午12點啊巴打

啱呀

12點開緊工

去個廁所抖抖氣先

返緊工唔用得電話

澳洲

睇完標題 再望下張相 仲要少咗個

望到都唔知好嬲定好笑

係咪唔識check下先出街 炒左條友啦

收到 唔該晒 東方巴

Thx 東方巴

done

快手

搞掂

差啲㩒爛個f5

Done

釋如重負

大家可以瞓返

唔係如釋重負咩

證明佢仲未放鬆晒

睇黎今次好激

食埋個早餐先訓啦

無野好填，都係填果D野，自動完成幫手填晒

希望有得見琳子
各位早抖

驚打錯望多咗兩眼先按確定，係咪已經慢咗

所以唔鍾意 google form ， 又無得check 下係唔係真係收到個申請

02 分 呀 屌 ..

原來最後fb 手機版快過電腦版

我都係

Done, 但睇備註哂咗我時間😅

突然好多人上水

你哋駛咩咁擔心呀，email實有㗎啦，填完幾分鐘已經擔心，煮餸都要時間啦

我到時去睇仲要早走交人，我先係最慘果個

少年，你太年輕了

我填完望到備註嗰行
跟手轆返上去係唔係要填
咁就已經慢左少少

慢少少先好

當個100 分 你得99 就

long time no see

係囉， 無端端有備註嗰行
我都稔左稔係唔係有野要填， 不過我見唔係必填之後無理

成班患咗驚恐症，船頭驚鬼船尾驚賊

因為用緊兩部電話 , 另一部同另一個buddy fd 即時溝通 ...一搞掂即影圖比佢睇

咁擔心做咩
買唔到咪唔去囉

me too ...網頁不停f5 都無 ...

所以睇得出大家其實好愛女友 ， 好重視可以去見女友呢個機會

希望買到啦

訓

人生第一次既演唱會 希望買到啦

仆街遲左一分鐘入...會唔會冇晒飛...

仆街入左數五分鐘未有消息...會唔會賣晒...

今次有咁多站有團飛， 會唔會唔夠分
所以填表先，有飛先叫入數

我都係… 宜家好擔心… 之後即刻用電話… 唉…

仆街啦 我用10gb上網都搶唔到...
叫左爸爸買電競鍵盤架啦...

你入左數比邊個？你係咪搞錯台？

古代人今年2019 wo

無搞錯
佢其實係想講
大家咁擔心做咩呢

唉我坐住電莖椅都慢左... 點算...

坦白講 , 我覺得團飛就唔會無 ...不過靚唔靚位咁解 ...如果只求入場都好開心既Buddy ,應該唔駛坦心 ... 如果求靚仔既Buddy
..真係要睇天時地利 ....因為今次唔係得 hK buddy Union 獨家 , (需然我有信心佢地佔市場大份），不過仲有同其他站分 ...

不過我相信浸大會盡力幫我地去爭取，就算咩結果都好，都辛苦晒個班大神 ..

衷心講多次：咁多位HKBU 既大神真係辛苦晒

好核突…我同咗admin講你無得睇女友…永別了…

*靚位

求靚仔既Buddy

oh no... 打錯字姐... 俾次機會...

老公巴....可唔可以叫admin俾我坐上台.....

HKGBuddies 全部都好靚仔 唔洗驚

唔洗admin都得啦...你有腳架嘛...

叫admin取消你張飛就有份

浸大同你爭取啲咩

gay test fail

你姐

可以…坐浸大禮堂個台啦…

cb味？

新飯推介

玩手指係種藝術黎

愛妳呀 崔俞娜

琳子對住我笑

早晨

搶我對白

Cr. 9806O3

靚到癲

個角度好靚

身短手又短

不自量力咁要搭啲高人膊頭

好得意

快啲 想見

1xx
byebye

今次係延申舞台 可以圍住泥嗌